iMac + pc 雙修應該點分配

各位巴打好
我依家係用緊mac pro+pc, 但因為兩樣野都舊所以諗住到時出新iMac就一次過upgrade
macos工作用，要錫住用
pc粗用，打機娛樂only

依家係打算
A:
新imac打爆，外置ssd backup, 行bootcamp/parallels雙修
~26k（我係用2019版預，除非佢新版突然markup）
B:
打機用pc ＋27'標準imac（淨係自已加ram同外置ssd算），PC share用iMac Mon（前幾年試過唔知依家仲得唔得）
~27k

share用mon係因為張枱雙mon 有啲逼，要預位畫畫，不過要雙mon（27'x2）都有位放
有optionB係因為驚打機傷iMac
想請教下巴打們會prefer A定B, 定有更好既選擇

漏左講
我唔係打fps唔洗鎖144, 我打d 19 rpg同slg(total war, mount & blade, anno之類)

iMac依家好似冇得當mon用

唔係掛

要買多個video轉換器，不過有delay

A: 1440p 大部份 game 都可以 60 fps

利申：我都等緊新 iMac

LM,遲啲要寫Xcode既我都諗緊呢樣野
心諗不如係部PC裝hackintosh 算

B
做野用要錫住用

Mac Pro 2010?

仲有個方向係 Mac mini + egpu
兩隻mon 可以自己揀番同一組牌子
兩邊os 都用到雙mon

hackintosh唔考慮，佢d code一崩即時含撚

都好似幾好
mini會唔會散熱唔掂?

無咩Mac散熱係掂
Mac既解決方法都係得開冷氣
你都係打1080p game 姐用到就得

你整過？ 我見d鬼佬一d事都無

要唔要考慮買低配imac自己 upgrade
改CPU改 SSD改RAM平好多

Macbook pro + pc + 隻thunderbolt 3 嘅mon

MAC MINI 加EGPU
OR MACBOOK PRO 加EGPU
搵多隻SSD 裝番個WINDOWS 就搞掂
又可以雙MON

on9仔
拉

一部macbook一部pc+mon是常識吧

Hackintosh
一部過打爆佢

睇自己重點
mac定windows 用得多

hackintosh 好過啦 你唔hackintosh 都預咗有backup 唔明你淆乜 hackintosh 炒咪backup 攞返出黎 唔係backup黎把撚 ccc 唔係要黎做乜
利申：用咗hackintosh 六年 update從未炒過